Thermochemistry真係好撚on9

有條equation
CaSO4.2H2O (s) --> CaSO4 (s) + 2H2O (g)
Given standardΔrHm, standard molar entropy, 同 Cp,m

到底點樣由 standard ΔH 搵 ΔH, Q W ΔU又點搵
小弟真係由細到大都對phy殘障 一有phy就唔識

Chem要讀得好 physics同bonding係必須

關phy咩事
就咁加減數咋喎

agger 先唔講d unit變黎變去 d equation都唔知想點
btw 巴打識唔識做

但佢given係 standard condition 計係計non standard condition (600K)
又要In 又要integer

咁就係數學問題啦
Thermo啲calculus都係啲基本d in咋喎

咁用ΔS°計ΔSm 係用 nCpIn(T2/T1) 個條式 咁個S°m咪冇用
但其實最唔明都係用 ΔrHm° 計 ΔHm